\setphysstyle{ЛФШ 2015}{Эксперимент. Механика}{9 класс $2$}

\textbf{Оборудование}
2 груза известной массы (50г), груз неизвестной массы, резинка, нить, линейка.

\bigskip
\textbf{Цель}
измерить массу неизвестного груза.

\bigskip
\textbf{Задача}
\begin{enumerate}
	\item Проверить резинку на соблюдение закона Гука.
	\item Вычислив коэффициент упругости, найти массу груза.
\end{enumerate}

\bigskip
\textbf{Разбалловка}
\begin{itemize}
	\item методика --- 3 балла
	\item физическое обоснование --- 2 балла
	\item измерения --- 1 балл
	\item ответ --- 2 балл
	\item погрешность --- 2 балла
	
\end{itemize}


\clearpage